想問邊度有得捐物資上大陸

我想捐啲水上去，有冇人組隊？

我想捐水泡同泳鏡
仲有我個條好黃既泳褲

我捐d狗上去賑災

聽講寄上去要寫單要收稅，複雜得濟，留返下次再幫啦